就黎全部黃圈人物都為左幫拜登變哂左膠

Sunny第一個衝出黎做Fact-Check撚
黃之鋒叫人唔好屌投拜登嘅人 係佩洛閪契仔
垃場轉載左幾篇文 係正式投共嘅垃場
仲有冇

許穎婷變雞變左膠

變曬左膠？
你意思係佢地原本唔係？